如果你有兔唇，會否自殺？

？

唔會

點解？

上下報紙乞錢做手術

兔唇好多都有得醫

整不到原本咁

咁就死 大把人仲有資格死

屌你
咁我有漏斗胸係咪要死十次呀

一生抬不起頭做人的滋味你真的懂？

小學雞

唔會
利申：有兔唇

唔會
利申：家姐同我都有兔唇

友情愛情結婚生仔

全部無我份

。

哈山

又唔係侏儒

唔會，因為手術可以整翻好，而且而家係整到見到條小小

冇兔唇就有友情愛情結婚生仔就唔會咁多人覆你啦

嚴重個d呢？

知道有人出世有. 用鼻內骨移植D過去.
到左十幾歲近20左右已經完全睇唔出有過事同靚女一名.
而家搵4皮一個月. MARKETING.
咁幫唔幫到你

明顯個d呢？

點嚴重法？由人中開始到兩邊嘴角都冇哂，咁都冇得整！

整不到原本

鬥慘
我都未自殺

點解要自殺?...自卑?
唔會囉
我老婆份人仲好撚樂觀
人緣亦好好

佢兒時有修補返
係仲差少少姐

而家諗緊驚影響下一代
怕瀨野...細細個就要做好多次手術

你又毀容？

無野慘得過毀容

哪來自信

除非輕微

唔輕微啦
全身麻醉手術都做唔少次啦

你都樂觀d

屌你老母有手有腳 無其他病都係樣衰少少啫
可能你無兔唇都咁撚樣衰呢

好撚幼稚 跟本係你個人性格問題

點解死都要資格
生死應該由自己控制
太多人輕視人地既痛苦
淨係識叫人唔好死
其實好自私

巴打樂觀啲 覺得自己同普通人無分別除左成日覆診
下年又做手術

我咩都無晒 一心爭取安樂死

無兔唇男神樣

應該會
因為我本身幾靚仔 接受唔到自己變樣衰

ff

你個人咁膚淺
唔係個個人都會因為外貌而決定同對方frd/結婚

你係正常人根本唔會明白
係我眼中膚淺個個係你..

我米六都未死得

收撚皮啦照下鏡 睇清楚你其他五官啦

咪就係
好多人跟本唔高 唔靚 外表一啲都唔吸引可以話樣衰
偏偏佢地性格好一堆fd 有仔有又有女
你又叫春慢慢叫
反正你只可以用呢個春樣過人世
我行過睇下可唔可以屌醒你
我就正常人黎既

i know that feel
連游水都唔敢 又唔敢起人面前除衫
好彩太太不介意

第一眼望胸？

你自己睇唔起你自己
怪邊個
你快撚啲去死唔好獻世

人地問你點嚴重法
你就淨係答人整不到原本

2條痕

而家唔係可以做手術咩

我明你地會對外貌冇安全感
而你地既不安令到你地比起正常人更早對對方有sterotype, 即正常人=會恥笑你地
我想講唔係個個人都咁膚淺會因外貌唔中意你地

利申 我都有兔唇frd 亦都好中意佢地 冇因為外貌而卻步

兔唇就死，咁我鍾無艷塊面咪要死十次？

利申： 已醫返好

唔好痴線啦樓主
利伸大專識個fd有兔唇，大把女媾
不過係有錢仔

有錢

咁有愛滋既人都未自殺
點解兔唇要自殺

愛滋睇得出？

甩頭髮都睇得出
洗唔洗死

咪臭閪

你寧願有愛滋？
咪咁撚膚淺啦

畀外表影響自己存在感 ，咁撚廢，留係世上都係哂米飯

私院護士？

乜?

不如你試下

樓主免唇情況好嚴重？
做左手術應該至少可以令裂縫消失掛？

唔好成日諗自己好慘
你諗下有好多人係仲慘過你
例如之前16歲既女同學係地鐵度比火燒
距突然變成咁對距黎講都係好唔公平
距受既苦一定都好多
雖然我唔係你 唔會知道究竟係咩感受
但係你唔試下改變諗法 你就真係成世抬唔起頭
最緊要係心態！

btw有無體過醫生聽過意見可唔可以整倒？就算整唔倒原本 但係可以改善都已經很值得開心啦

唔會 希望你都唔會

五毛都咁多人覆

有幾可見到自殺既人因為生得樣衰而自殺？
好膚淺

樣哀同不正常你都分不到

你呢d站在高地的正常人點會明白

媾唔到女
毒男
矮撚
樣衰
有病唔曬得太陽
點睇

點解慘過樓主既人唔自殺就等於樓主唔應該自殺
如果心態改變唔到,成世抬唔起頭
咁係咪自己會比日日受折磨咁生活更加好

如果係我既會去死

你都預左我地唔會明，咁你開個topic出黎把撚咩

生命嘅寶貴你明唔明
係咁叫人去死 你有病？

咁你快d死撚左佢啦就算我地點講你都繼續係度講有幾慘有幾慘架啦on9樓主

請解釋生命既寶貴
講撚到成個耶撚咁
根本每個人睇自己條命既價值都唔同
成日批鬥自殺人士果班人係零同理心

利申：純粹幫想自殺既人出聲，生活正常，冇病，多謝關心

兔唇 靚女

你？

，

有倒及牙

兔唇唔係樣衰，係病

想自殺原因：
1.有兔唇
2.冇錢
3.唔靚仔
4.矮尻
5.油頭暗瘡

咁樣好多人都要自殺

好多人免唇？

你條傻閪仲要自己出po

無咁講過 果個女仔有無想自殺我亦唔知
只不過我覺得如果諗自己其實都唔係好不幸姐 反而比某d人幸運 會舒服d咁解

其實講真，你如果個樣正正常常當然唔會明佢地既感受啦

明明呢個post 入面都已經有好多兔唇既巴絲唔覺得有咩問題
但係樓主都可以完全無視曬
跟住再話一般人唔會明
其實兔唇最多咪間中比人笑下
你性格好既 根本其他人都唔會care呢樣野唔同你做fd
與其係到賴兔唇搞到你咁
不如諗下係咪自己問題啦

利申：兔唇裂顎孤立腎弱聽

單身一生

除左最底
其他同你一樣

胎痣大過手掌